呀傻食傻，傻食傻

飲食台越來越多癡線佬

女人食雞，雞食雞

3餐食傻難啲唔變癡線佬

連登仔定律 '女人係 '

今日食左幾多傻呀你